牛市之7就要認，樓主自bin

樓主改名做有事兒好唔好？

咁樓主已改變睇法？

主見呢？用翻signature

樓主無走long put
不過認下7咁

有無睇破邊個位先會走put
都硬食咗成千點

輸哂咪輸哂

屌你老母

咁睇得開

「我冇睇錯 係市場既錯」
大家都好無奈